海賊王864話預測：暗殺計劃被阻止，路飛最強一擊打倒大媽

海賊王864話預測：暗殺計劃被阻止，路飛最強一擊打倒大媽

海賊王863話更新了，看得是激情澎湃，而布魯克也成功敲碎修女照片，而864話要在5月4號才有，在這裡對864話的內容做一個簡單預測，歡迎討論：

海賊王864話預測：暗殺計劃被阻止，路飛最強一擊打倒大媽

1.暗殺計劃被阻止

在863話裡布魯克是成功的敲碎修女照片，大媽看到修女被毀，突然襲來的怪聲讓人措手不及並且發動霸王色霸氣。而卡彭立馬命令部下發射瓦斯導彈，卻被卡塔庫栗預見未來得知給阻攔。只剩下4秒鐘。

海賊王864話預測：暗殺計劃被阻止，路飛最強一擊打倒大媽

2.山治對抗卡塔庫栗

路飛以為自己無法動彈時，卻大媽的怪聲無法傷害到自己，只有幾秒的時間，發動四檔施展出最強一擊，秒殺大媽，不料又被卡塔庫栗給預見未來，想施展出糯糯果實的能力阻止路飛，卻被山治擋住，並且說了一聲：別打攪我家船長的戰鬥。兩人也展開激烈的決鬥。

3.路飛秒殺大媽？

把鏡頭轉向路飛這邊，還有最後3秒，路飛一言不合發動四檔，一招獅子·火箭炮把大媽擊倒在地，一瞬間怪聲結束了，所有人都可以動彈了。聲音也靜了下來，成功了，終於擊敗四皇大媽。娜美一等人高興得跳起來。

864話完！

山治

咁簡單就贏咗大媽？

就在路飛全力一擊轟向大媽的時候
"成功了嗎?"就在眾人以為路飛成功擊倒大媽的時候
在大媽倒下的揚起塵埃中發生異樣
突然,一鼓強烈的氣流從大媽倒下之處激起,向四周噴發,連大氣也為之振動
當眾人勉強站穩住腳的時候,驚訝地看到大媽的身驅由原本的巨大無比,變成瘦小細長,但壓迫感不遜之前,感至有過之而無不及
這就是大媽的新型態:超級大媽
"It's over 9000"

如果係龍珠迷會咁編

現實版：
山治說了一聲：別擋我家船長！！
下一格
卡塔庫栗：咪阻撚住哂，垃圾
瞬間秒殺山治
再下一格
路飛：我同你死過～～～
卡彭：咪講好左唔正面衝突囉 你老母又雷鳩我
路飛又被秒殺
七人武甚平：路飛小弟，今次最多幫到你而度，等我拖住卡塔庫栗
你地帶埋文治莫克家既人逃走啦

有熟肉未

你對眼捐撚左去啦,反正都唔撚用架啦

他身高八尺、腰圍也是八尺。
哇！那豈不是四方了嗎？
四方就四方，真是的，一樣米養百樣人！八角形的都有，我告訴你！他武功的名堂呢稱為「九天十地菩薩搖頭怕怕，霹靂金光雷電掌」，一掌打出，方圓百里之內，不論人畜、蝦蟹、跳蚤，全部都化成了飛灰啦

應該倒數完就完一話

痴線

送都無人要啦，盲嘅

笑撚死